[推到完場][突發] 2018 年 1 月 31日 香港 月全蝕

方向：東方

食甚：9:30PM

現場

大家得閒望上去睇下啦

如果是藍月還碰到月全蝕，那就真的不多見了。上一次發生這樣的組合，竟然是 1866 年的 3 月，足足 152 年前！不過，這次看到了倒也沒有什麼太值得炫耀的，因為下一次發生在 2028 年 12 月，下下一次發生在 2037 年的 1 月，所以接下來差不多每十年就可以看到一次，但至少可以確定應該當今世上沒有見過的活人啦！

大家睇個陣小心凍親

普通手機通常難D就咁 影月光， 大家可以用心欣賞

間中多雲但冇落雨 祝大家好運

冇人睇

51 分出去賞月

推

戲肉

好多大姐舉機影相

手機影唔到月光

NASA科學家表示，這3個天文景觀各別出現並不稀奇，但同時發生確實相當罕見，上一次觀測到已經是1982年，當時在非洲地區出現；而美國本土已有152年未曾發生，因此這次機會格外難得。

變左紅色了

見唔到月亮

出緊黎

以為係雲原來食撚晒

雲嚟....

岩岩唔係

食甚先咁大舊雲

有啦有啦

相呢

apple 有得開live 嘛

得iphone 影唔到